平日日頭做gym既人唔知係做邊行

自己係學生就話
有幾個中年男人朝朝都10點幾黎做到12點幾，大大聲吹水，睇佢哋年紀30幾40又唔似退左休
邊份工係只返下奏

part-time

炒股

唔洗做

炒股都要睇住個市

可能炒美國嗰邊呢

上撚岸啦戇鳩

收租

我日日都10點去做gym

老闆

邊行？

返機場夜班

返夜班日頭要訓覺

炒場

多數賣保險

可能係老細呢

識得有兩個阿叔日日11：00去做gym做到下午
有次聽到佢地傾計先知佢地做緊咩

原來兩個都失業

可能返shift呢

3層樓收租 有地鋪做老細洗撚做咩